睇完再創世紀，好想做賀天生，但我只係個普通人

做野打爛野果種人
點先做到

考tvb偽員訓練班

比佢差幾皮

可以屌楊怡同Yoyo